蝴蝶拍翼，係另一隻蝴蝶拍翼下嘅蝴蝶效應

而另一隻蝴蝶之所以拍翼
亦係另外一隻蝴蝶拍翼下嘅蝴蝶效應

skr skr🤙🏻🤙🏻

我係度回呢個PO
係因為有人開左呢個PO既蝴蝶效應

而另外一隻蝴蝶之所以拍翼
亦係另外再另外一隻蝴蝶拍翼下嘅蝴蝶效應

第一隻蝴蝶會拍翼 係因為樓主好想知個源頭 所以坐時光機搵第一隻拍翼既蝴蝶 點知嚇親隻蝴蝶令佢拍左第一下翼

最難既問題係
世上第一隻蝴蝶
佢點解會拍翼？

咁難點答

最難既問題係
世上第一隻蝴蝶
佢點解會存在

專家話第一隻會拍翼既蝴蝶係因為對翼拍左

蝴蝶效應既 bug !!

但專家冇講到點解會拍埋右?